操你媽b，搞到得返兩間喜茶

我代表全部年輕人屌你老母

射左未